「檢舉」願榮光依首歌比藍絲騎劫左

創作人真身叫 T，今年廿多歲，為全職音樂人。他說，自己有隊創作樂隊，以前寫過不少歌，既未曾公開，音樂性質亦多屬 pop rock，像《願榮光》這樣的 classical 作品，是其第一次。

大家幫手檢舉
一秒都唔好睇，幫手dislike
勁cheap,自己作首歌本事都無，拎人地作品去支持黑警！同大陸人一鳩樣

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

Click入去已經幫人賺hit rate
冷處理啦屌

藍蛆真係好低質，支持都廉價過人

聽夠唔知幾多秒先計

作者去copy strike佢！！！

用黎做分化. 話佢地都支持香港國歌

以 copyright 檢舉的話，要版權持有人...

花式宣傳民主同時代革命
實激死好多popo
官員睇到

404. That’s an error.

The requested URL /yt/copyright/zh-HK/copyright-complaint.html was not found on this server. That’s all we know.

我檢舉佢佢出呢版
想點

推比佢睇到

其實無所謂喎
歌詞又光復香港又時代革命
咪當曲線宣傳
反正佢無乜可能重新定義首歌

推

侵犯知識產權 直接report

唔係支持二次創作咩？

藍絲真係好仆街

警察革命

屌你咁都得？番去唱你首義勇軍進行曲啦

Popo都要光復香港時代革命

都係光復

《立場新聞》透過連登討論區和 Telegram 聯絡上「dgx dgx」，創作人真身叫 T，今年廿多歲，為全職音樂人。他說，自己有隊創作樂隊，以前寫過不少歌，既未曾公開，音樂性質亦多屬 pop rock，像《願榮光》這樣的 classical 作品，是其第一次。

有無人識PM 佢

推 班藍絲真係好無品

D藍絲真係好劣, 乜都抄, 垃撚圾

真係要快
真係要快
真係要快
推

你up咩?唔係話首歌俾藍絲騎劫左?
鬧佢地有咩問題?

已REPORT

Quota錯左Sor

我想話藍絲條片

剛剛已簽 Thanks

佢地改下歌詞，番唱都懶得做

點解要有反共嘅心態？

因為唯一可以令香港人脫離苦海嘅方法只有迫使共匪政權下台，原因好簡單，共匪喺香港每隔幾年就會搞啲禍港議案，只係喺2014年雨革開始計，粗略記憶入面已經有偽普選、普教中、割地兩檢、明日大愚、逃犯條例、智慧監控燈柱、社會信用計分制度咁多樣，而時間上只係過咗五年，已經令香港不斷比共匪魔瓜入侵咗好多次，香港人嘅言論自由、司法管轄權、甚至語言上嘅文化，都逐步消失，大家要認清一樣野，所謂行政長官、xx司局長等高官實際上只系共匪旗下嘅傀儡，即使換咗另一個人做，共匪中央針對香港嘅計劃唔會有變，而呢班新上任嘅傀儡都只會繼續配合共匪禍港，無助令香港人脫離苦海，所以，唯一可以令香港人脫離苦海嘅方法只有令共匪政權下台，救港同反共嘅工作應該要同時進行

請大家留意返反共並唔係等同反中國，呢個係共匪嘅偷換概念，將中共同中國呢個概念混為一體，咁樣共匪就可以輕易煽動民族主義情緒去鞏固自己政權，其實正正反共先係救香港甚至係救中國嘅不二法門，上面講過香港諸多問題根源來自共匪不斷騷擾，對於中國亦如是，共匪貪官橫行導致黑心食品豆腐渣工程無人監管，危害國人生命健康同安危，共匪一黨專政作風導致政策即使有錯亦無人敢反對，豬瘟嘅引入已經係一個好好嘅例子。所以，唯有反共，唯有將共產黨打入歷史嘅墳墓，先可以令香港人乃至於全中國有真正嘅幸福生活

有人說冇咗共產黨全中國咪天下大亂？其實呢個時候聯合國自然會插手暫時接管大陸（美國都好大機會插手暫管），好似日本二戰之後嗰幾年咁，所以民初軍閥割據混戰局面應該唔會重現，大陸民間社會上唔會有太大影響，只係最上面政權上嘅更迭。而中國未來比較好嘅管治模式係實行聯省自治嘅聯邦制，學美國咁，根據各省風土人情而定立唔同嘅法律，國號恢復為「中華民國」，以南京為首都，好似美國華盛頓咁，南京可以成為南京中央特區，負責協調各省行政支出，國家憲法同基本嘅法律短期內照搬台灣嘅法制落全中國執行，長期就按各省風土人情而定立唔同嘅法律，冇人話要分裂中國，聯省自治並唔係分裂，正如美國都係行聯邦制，冇人會話美國其實係幾十個國家，大家都可以喺一個大中國嘅概念之下幸福生活，唯有反共先可以救香港，救中國，救世界

美國之前流出消息話諗住用10年時間好似蘇聯咁消滅中共，全球文宣都可以跟住呢個策略去行，文宣上要不斷列舉中共建國以嚟禍害人民嘅歷史，向全世界嘅人宣揚反共嘅思想，對象唔一定要係當地政府，而係當地市民，因為當地市民有選票可以逼使當地政府回應佢地針對香港人嘅訴求，從而令世界各地政府幫香港人對抗暴政，美國一個制裁勝過一千壯士，拖垮香港經濟等同要咗中共嘅命

侵犯原作者

push

二次創作咗喺邊？

將計就計

Popo都愛港獨

佢地都要光復香港時代革命

推到原創見到

唔好再推啦

已port

快d去申請權罷啦

屌你老味 中國人最叻係咩野？偷野 搶野 然後話係自己既

不過琴日國際已經報哂 佢點偷都無用

其實等佢哋唱上口咪仲好

不如推到班藍絲癈老跟住唱

歌詞有光復香港嘅，怕乜，幫手宣傳都仲得

推到比作曲人睇到
youtube要原創者先可以用copyright report
而用copyright原因係接近一定可以成功take down呢個侵權撚

學識冷處理得唔得

好撚廢咩都要偷人嘅

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

助長恐怖主義

又偷橋
藍屍支那賤畜就係咁撚賤

pish

國歌兩邊都用得嘅

原創快D出黎report佢

其他小事可以冷處理
依件事一定唔得！！
有無諗過原創者背後用左幾多心血創作

靈機一觸 由尾句開始

但創作是需要時間的。

單是《願榮光》的旋律，T 便花逾兩個月時間創作。「喺個琴前面，一路回想起抗爭的片段、新聞，一路彈。」有時他作了一些旋律，又覺得不夠好，於是推倒重來。「我要求比較高，呢首歌的 melody 一定要簡單又易入腦，所以唔達標準的話，就會繼續諗。」

空想也不是辦法。T 又參考過不少音樂作品，例如他很喜歡的巴洛克時期古典音樂，以及一些現代軍歌。他向記者提供一份參考歌單，裡面除了有英、美、俄三國國歌，還有美國的《共和國戰歌》（Battle Hymn of the Republic），以及韋華第（Antonio Vivaldi）的 Gloria in excelsis Deo。

推到俾作曲人知

Mv都柒過人

開頭好嬲, 睇到D YOUTUBE COMMENT開心哂

樓主講錯野，唔係同大陸人一樣
根本就係支共仔

哇 警察獨立

推到作者入

Reported !

推到作者睇到告佢侵犯版權

屌

一齊唱囉香港國歌睇下佢地唱唔唱

跟本唔撚洗理
就算配左狗隻既mv 但係d 歌詞 有光復香港 時代革命就得
d 藍絲都唔撚敢播

我屌咩？
咁都得?

屌無品到咁

可以click入條link比dislike
但係要一click去就條停咗段video，咁就唔會計views

班狗要時代革命?

推到藍絲都識唱香港國歌
黎明來到要光復這香港
同行兒女 為正義時代革命

要令佢消失,唔要冷處理

屌，藍絲越來越醒

好撚仆街

yes

直接舉報了

都唔撚知佢點cut片 完全唔Match 藍絲含家產

咁叫二次創作? 你藍絲?

仆街死啦佢地

想report佢侵犯版權, 但要創作者先得
唯有report佢垃圾內容

係咪曲㗎？

report

全民入去report佢

好似睇夠幾多秒定1分鐘先會計

嚟呀藍絲
一齊唱黎明來到要光復這香港

5秒先計

Report and dislike

照唱囉 理撚得咁多咩

垃圾藍絲

用原唱但係改歌詞
但係改到成首聖詩咁撚唔啱音

唔知邊間教會 柒到唔敢睇

香港只有 兩條出路 ~
增加美國支持，法案審議中，我們必須做好英文文宣，寄給國會議員！普選和永遠廢除中聯辦；
和被壓迫的内地人一起反抗~反宣傳大陸
再冇其他選擇 香港人不講獨立不分化
一齊頂硬上！

fake news 目的就係想對家反駁 , 消耗對家民氣
fake news 目的就係想對家反駁 , 消耗對家民氣
fake news 目的就係想對家反駁 , 消耗對家民氣
fake news 目的就係想對家反駁 , 消耗對家民氣
fake news 目的就係想對家反駁 , 消耗對家民氣

cheap到

真係好撚似大陸人

係

藍絲同黑警都要獨立

歌詞入面有「光復香港，時代革命」嘅喎

No 由得佢
光復香港 時代革命係歌詞

要推到T巴自己REPORT 版權問題

藍屍淪落到要抄歌

佢地都支持時代革命wo
等佢地學識唱 一齊唱 一齊唱

由得佢就得 佢地識唱重好
另外就係可以利用佢反攻大陸

直接搬走成首歌，連詞都唔改下，咁叫二次創作？
五毛拜拜，自己單機啦

要版權持有人(即係T巴)自己REPORT先得
第三者(你同我)唔可以幫到手

對家同自己人一齊唱都幾攪野

分化好時機

推比dgx巴打睇到

算罷，唔低裝都唔叫五毛啦！

檢舉宣揚警察恐怖主義

要原作者先舉報到喎

藍絲請廣傳

拿report就好簡單 但如果藍絲都唱呢首

冇改歌詞版...

咪比佢地用囉
狗著華服都唔見得係貴族

popo搞革命？
要港獨？

民主 自由
光復香港 時代革命

話知你咩畫面

裝ad block 入面
唔好like/dislike 唔會留言（會增加曝光）
再直接檢舉佢

想問下條片變左D咩?
利申 唔想入去比佢賺views

證明首歌正
連藍絲改都唔改照用

照report咗佢宣揚恐怖主義

版權持有人嘅巴打做野

我都想知

其實都係二次創作姐
就好似我哋都有權二次創作蚛蟈國歌一樣

都好呀
一齊唱咯

港獨國歌
等班藍既都上哂腦
10月1一齊唱

咪由佢自己唱時代革命囉

国歌配mv 玩火

同行兒女 為正義 時代革命

Copyright

由能得佢 直頭發重 10 月 1 日 愛國集會唱呢首
由佢地反攻大陸 多啲人知
民主自由

負皮無用
要檢舉
仇恨/暴力內容

推 report！！

tui

但係係字幕歌詞到特登改左做"警察使命"

report 爆佢呀

直接send信去youtube 同埋擺上twitter唱啦

啱啊 直頭幫佢申請集會
愛國集會 叫埋黎明親自唱

垃圾死黑警

推到大家都識唱唔好咩

小弟唔明白 可唔可以解釋下點解間唔中就係不同post到見到你咩都唔講就咁post條聯署link出嚟
但條條link要聯署嘅野都唔同 㩒入去全部都係得好少人簽 而且最重要係個creator唔係同一個人

唔緊要，大家一齊唱囉

好撚on9搶人野

真．WE CONNECT
不分黃藍 一齊上街唱香港之歌

一齊去洗佢地版

report spreading terrorism

facebook 班熱狗又話係安德烈作既？

收皮啦你，五毛狗

有無高手改到可以變成恥笑警犬

邊間教會

多謝支持香港國歌

將計就計 推到班popo藍絲唱光復香港時代革命

藍絲無得救。

大家一齊光復香港，時代革命囉

dm 咗有份幫手mix既手足
希望佢通知到原創者

藍絲都識唱咪仲好

屌仲諗住cap圖證明警察都要參與時代革命

檢舉

好事黎，歡迎藍絲一齊唱

黎明來到 要光復 這香港
同行兒女 為正義 時代革命

最好全香港都識

reported

藍絲遊行又唱

同意 應該share埋上微博
等多啲大陸人識唱

推 click入去唔過5秒唔計view
Mute左都唔計
用電腦開有獎ad block都唔計

勿按 dislike ，這會自動入埋觀看次數數據。最好直接檢舉便可以。

Good idea

沒有最無恥，只有更無恥

要原作者檢舉佢

整cheap晒

與已檢，仆街蝗蟲淨係識抄鳩人地嘢，仲要變劣質

屌！推呀！無恥無腦死cheap精

明顯分化對面

舉

冷處理 唔好click

一啲都唔match 歌詞同畫面 on9 藍絲 黑警永遠都係黑警！

舉報咗宣傳恐怖主義

啱啦，一齊光復香港啦，點解藍絲可以柒到咁

we connect
藍絲都一齊唱囉

推到原作巴打port到佢仆街

係咪官方MV ?警察帶頭搞港獨？？

等支那人識唱就會變禁歌
到時睇下班愛黨愛國既藍屍唱唔唱囉

全港一齊唱啦，最好不過

唔得
要report佢侵權

都唔明放上連登做乜9 比你炒好未 10人唱 20人唱？

你咁樣仲幫人宣傳

所以話不論黃或藍 點都會有d弱智

冷處理 唔好推

YouTube 對侵犯版權的舉報處理得好快

Push

cop strike佢！

垃圾 仲要改字幕
知你唔敢出革命呢個字啦

Open-source

借少少少位

沙田友一齊唱歌仔
時間 13/9 8：30pm
地點 沙田站新城市方向對出空地

*本活動未獲不反對通知書，如遇狗隻，請儘速離開

沙田友中秋節出嚟一齊唱歌仔！

無入去睇, 有冇唱埋光復這香港, 時代革命?

請所有人都入去檢舉，唔好睇完就算。

已檢舉

要獨立調查委員會

唔洗理
當宣傳囉！
睇啲歌詞都知咩意思啦
就算畫面係黑警又點？
咁樣反而有助宣傳首歌！

藍絲真係無腦，搞到popo都支持革命和光復香港

我覺得係好成功嘅滲透啵

咪由佢地改詞
英國國歌都俾人任玩架

up

仆佢個街

好撚垃圾D片 污染首歌

以後藍黃一齊唱啦，義勇軍進行曲唔會有人唱可以收晒皮！yeah!願榮光歸香港

個post好多P牌3毛

時代革命嗰句下面歌詞改咗警察革命

推啊屌

暫時檢舉住1:30秒
字幕不正確 入面直接屌佢意思倒轉

要叫原創者舉報

5秒

改歌證明藍絲怕
依首歌有影響力
所以首歌好成功

差佬搞革命

檢舉佢散播恐怖宣言

🤣🤣🤣🤣👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻

檢咗暴力內容
宜家覺得有啲後悔
覺得佢係曲嚟

搵埋佢哋一齊唱

幫手推！快啲同我㩒入去舉報！

想搶歌膠化我地首國歌

推埋去藍絲谷

梗係刷高d點擊，整個和解大合唱

全歌重點：
光復香港 同革命
兩個重點冇改到

緊急！！！同我入嚟一齊為前線消防打氣！！！

消防員請入！

咪幫人谷views

香港警察公然支持港獨
難怪一直未能鎮壓暴徒
強烈要求中国政府
解散警隊

警察除咗倒戈之外邊洗搞革命
支持警察革命

叫作曲手足REPORT

好想知佢 光復這香港 同時代革命會點樣呈現

屌洗撚理佢咩

騎劫咪騎劫囉 幫手將首歌衝出同温層添 到時藍絲一齊唱國歌你估會唔會比人扣維穩費啊嗱

光復香港 時代革命 connected

Push
@希望連仔幫手壓制fake news
@上連登要用多用腦！
最新活動：唱民主聖歌，傳福音！
913中秋賞燈晚會，連儂牆見！
連儂牆呢條戰線不能倒！
考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

@Template@
抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 優先幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
3. 安全之下，免費港鐵；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改9點會少好多人）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF都買美股
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會，陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.12 @Template End@

多謝佢地支持時代革命

首歌有時代革命4字

Diu

等藍絲一齊落街唱咪幾好

等佢地Wechat send埋比大陸同志

喂阿哥 點睇都似係宣傳緊首歌俾藍絲

藍絲起革命！

popo真係有舖強姦癮，首歌都強姦埋

支持藍絲放上微博

首歌又光復香港, 又時代革命, 藍絲最好唱多D

反了反了想軍事政變

俄國國歌都好多remix 係玻璃心先唔比有個人風格又做唔到歌詞嘅野

要 Copyright owner先可以take down條片...

好垃圾
除左抄襲同搞便
仲識做咩

有人RE UPLOAD
搞搞佢

推比何韻詩睇

要report
有句歌詞「時代革命」改左做警察乜乜
成段片好嘔心

佢地知到咗喇

你推黎做乜鳩

點解可以咁垃圾

屌 推呀

感覺有可能曲，但睇到眼火爆，點都檢舉左先！

生啲細佬妹比佢地好無？

屌你老味
藍屍真係毫無創作力
詞都懶得改

睇黎有機會中國模式
港共偷完首歌拎埋版權

屌佢真係知識產權災難

新聯署無人理嘛，同埋想人手留名（而無打「留名」兩個字）

推
[member]Anonymous Poll

不記名小調查
時事議題輕鬆

其實將香港國歌個旋律洗藍絲腦幾好呀

我懷疑係曲線傳播香港國歌，求藍絲廣傳

賤 .

好明顯係侵犯版權
但另一樣野
不如將呢D片微博流傳 遍地開花
唔係更有意義咩

仲要偷人timelapse 片

快啲留言俾 dgx 巴叫佢 report！

傻的嗎 侵權啊 講咩二次創作

好聽到藍絲都想背嚟唱

完全唔啱音
佢咁唱會變做 同行兒女 為正義 勁柒使命

檢舉! 推到原創人出黎舉報copyright

推 極緊急
有機會搞到YouTube啲歌下架

好撚賤呀 已report

port到佢落架

Cut片可唔可以專業少少，
d歌詞同畫面完全唔夾都算
「在晚星墜落徬徨午夜」整個日光日白既shot
歌就用原曲，淨係改字幕....

唔止偷歌 片都偷埋 片都係上網youtube偷返嚟

推
要作者出手

藍絲淨係識偷
屌

我都覺

上傳者已移除影片

淨係改個Mv但聲就用返原版 有冇咁廢

要告趁早
唔係又原告變被告

removed by the user
delete左?

環時話係港獨歌黎架喎
真係玩得？

已經無咗
想聽吓有幾柒添

暗黑兵法：用番佢地嘅片播我地嘅歌然後send去Ｄ藍絲group呃hit rate 反正班藍絲都唔方會聽完成首歌，見到有狗圖Ｄ聲又差不多就尻like

Vocal唔改但字幕改？厄邊個？鬼佬？

幫手宣傳時代革命

係咪移除左啦?